0920 人大常委會全票通過港區國安法

You pass the law
We start the war